一人一套口水多過浪花既戲

除左before trilogy

十二怒漢

做緊愛都係咁講野

已經完全唔記得套戲講乜

唔知點解諗起紅van, 佢地講野講到我訓左

愛是奇蹟

塔倫天奴

First man

這個男人來自地球
由頭講撚到尾
明既好睇 唔明既會想死

三五成群

流氓師表

危險人物算唔算

除左Kill Bill 塔倫天奴所有作品都算啦

noah baumbach套套都口水多過浪花